
# Proyecto Integrdor
Una acedemia de cursos.

desarrollar un sistema para llevar acabo las actividades de ABM de una institucion que se dedica al dictado de
diversos cursos. Este mismo debera permitir el trabajar con los datos de los docentes que pueden ser 
asignados para dictar alguno de los cursos como de los estudiantes que podran inscribirse a los distintos 
cursos siempre que estos no hayan completado su cupo maximo o esten en estado de "iniciado".

durante el desarrollo de este proyecto se contemplan las siguientes clases principales:

Estudiante ,debera contar con los siguientes: nombre, apellido , DNI , Mail , Direccion,telefono

Docente ,debera contar con los siguientes: nombre, apellido , DNI , Mail , Direccion, Matricula

Curso , que debra contar con los siguientes datos:  id_curso , duracion , precio , descripcion , estado del 
                                                    curso, cupo.  

